成立獨調之後.....

成立獨調之後，我地有咩訴求去攞關注度同點繼續場運動 ?

放人
雙普選

訴求要更新
獨立調查、解散、重組警隊

乜撚野獨調
係得大陸仔先用咁柒既字
人工流產=人流？

預期係到諗，不如依家做下實際野！

929行動post呀！和理非全部同我入黎！摺雞呀！

我唔想打咁多字姐

完全同事

獨你老母呀獨調

又用埋啲縮短字
咩野term都要縮短做兩個字
On99

同意

尋日仲講緊監警會 佢點會成立 不個獨調真係陷阱嚟 佢哋根本唔會認真做

想做大陸仔？

和理非歸晒邊，勇武派成為犧牲品，坐幾年監出番黎已經被人淡忘

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：